[耳機撚] 討論各大耳機店及耳機(69)

各位新黎既巴絲請詳細閱讀第一頁，以免問題不停回帶

所有耳機/player/線一切以你自己對耳為標準

耳機聽感自己試
啱唔啱聽自己知
-punk巴

所有野信自己對耳好過信sales / post內巴打
巴打/sales對耳仔唔係你對耳仔 每個人聽感都唔同
買野前一定要自己試清楚諗清楚

新黎既巴/絲打歡迎留一留低自己聽歌器材既資料(新link)

呢頁可以睇番其他巴打填左乜

舊Link:

耳機潮文合集:

經典耳機推介

CM推介(舊link唔見埋, 可能有漏

香港常見既既CM有:
fitear 333, 334, 335, air, aya
VE5, 6XC, 8
64 a18 (遲d有a12t)
qdc 變色龍,qdc 8, 雙子
UERR, 18pro

Amp推介

DIY AMP

FAQ：

Q1：1000/2000蚊之內budget買咩入耳式好？

A1：出旺角各大耳機鋪試下(唔試過點知邊隻最適合自己？)

1000蚊內：

重點推介:final audio design e2000/3000
2隻調音有啲分別
e2000人聲清啲
e3000重bass少少
買的話最好試清楚自己中意邊隻
唔係話e3000貴啲就好啲
呢2隻無等級之分

毒撚到冇朋友巴打真心推介：hifiman re400，平衡度相當高，極之適合雜食。

重Bass：aaw個隻唔記得名，要查返(bass多點)

人聲/平衡：RHA MA750(聲清人聲甜)、Pioneer CH9T(聲清，可換線，平衡推出新世界)、Ath-E40(人聲出)、仲有對冇得試既apple earpod。

2000蚊內：
sony n3ap(平衡雜食而bass不錯，易推，偏暖)
ATH-LS200 (聲清女聲中甜，解決左IM02既缺憾)
Jvc fw01 (相對而言樂器聲較為突出)
QDC海王星(外型&配戴感唔錯，聲音方面相對薄聲 整體較為清聲 亦易推)
Campfire Audio Orion (條線跟ALO cable，相對海王而言音場闊dd咁多，但高中頻略輸海王星，聽說煲耐咗聲音會有驚喜)

舊推薦list 去上一個post 揾啦

Q2：耳機得番一邊有聲點搞？

A2：依個情況多數係條耳機線暗斷，仲有保養就拎上代理換。

過左保可以上恆源/波sir(大伏，手功麻麻)/Hercules小修小寶工作室(服務同手功較好)/R-Studio(星際2樓)道整或者自已剪左個插頭焊過個新既。

但未必一定成功(亦有可能中伏)，

亦可以考慮買過對新既耳機。

Q3：耳棉或耳膠爛左去邊道買番黎換？

A3：基本上各大耳機店都有Comply棉賣(好易爛)，

推介monster super tips，隔音唔錯之餘仲幾耐用。

另外耳棉耳膠係旺角德發地庫都有得賣(三節膠最隔音)，

大約$40-$50一對

亦可以去部分耳機鋪試，耳膠會影響聲音同舒適度

耳機規格分析

頻率

單位為Hz

當前數值越低，低音下潛力越高。(低音可以越低)
當後數值越高，高音上潛力越高。(高音可以越高)

阻抗

單位為Ω(Ohm)

當耳機的阻抗越高，
耳機需要的電流或電壓越大，
但阻抗與難推與否並非直接有關。

靈敏度

單位為分貝(dB)

指在1kHz頻率下，向耳機輸入1mW或1V的功率時，
耳機所能發出的聲壓級。
現時的入耳式耳筒都是105dB/mW以上。
耳機靈敏度越高，阻抗越少，耳機越易出聲。

By Berryz巴打

單元類別

動圈單元

現時大部分耳機 (無論入耳式或是頭戴式)，主要都是使用動圈單元。
發聲的原理和一般音箱一樣。

例：

Sennheiser IE8

HD800

動鐵式

又稱平衡電樞式。利用了電磁鐵產生交變磁場，振動部分是一個鐵片懸浮在電磁鐵前方。
當信號經過電磁鐵的時候會使電磁鐵磁場變化，從而使鐵片振動發聲。
優點是使用壽命長、效率高。

由於動鐵單元細小，所以有很多入耳式耳筒安裝2-20個動鐵單元，分別用來分析高、中、低音。

例：
Shure SE535 (三個動鐵單元，低頻*2，中高頻*1)

JHAudio JH16Pro(需要訂造耳模，八個動鐵單元，低頻*4、中頻*2、高頻*2)

20單

圈鐵混合

同時採用動圈動鐵的單元，理論上能夠互補長短。

例：
AKG K3003 (一圈二鐵)

亦軒耳機音樂世界

GOOD
好多好多好多耳機免費任試，面皮夠厚既話，可試足一個下午
貨品種類繁多
分店多，地點便利
亦軒論壇個二手買賣區，間中會搵到筍野(你一定要知價，否則做水魚)

BAD
貨品價錢偏貴 ，大部份貨品都賣貴過甚他鋪頭
開左鋪後，佢個論壇變了質，好多野都俾人大吹一餐，或人云亦云，D意見睇下就算，最緊要親自試聽
人流多，唔少耳機都俾人試到殘晒
總店越搬越細

金聲耳筒專門店

GOOD
唔少耳機都可以任試 (但冇亦軒咁多)
總店人流較少，環境靜D，可以專心D試耳機，耳機也比較新淨
分店多，地點尚算方便
價錢比亦軒平(?)

BAD
買野前切記一定要問清楚是行定水貨、保養條款、檢查行貨包裝上有沒有香港代理的貼紙和標籤

AV2000

GOOD
價錢[rgb(255, 192, 203)]通常比其他鋪頭[/rgb(255, 192, 203)]平，會講明係行貨定水貨
據聞個老闆以前在某影音鋪打工，對影音產品既意見較專業

BAD
乜撚野都冇得試
鋪頭細小，貨品款式不及亦軒、金聲咁多，更沒有售賣大陸牌子耳機，以大牌子的熱門貨品為主

DMA 泛音

GOOD
好多高檔野試
有D牌子都做返街價
有出自己牌子既HP架，都有ATH架
有SOUND CARD，DAC，AMP，喇叭，DAP賣
牌子相對比較齊

BAD
某D牌子仍屬於貴
旺角鋪人多嘈雜，難以專心試聽
高登&灣電鋪雖然環境靜啲，但就少好多嘢試

Jaben HK

GOOD
好多貴野試，做cm可以即場做埋耳印
咁多間入面試耳機最好環境，閒日時間少人夠晒靜，任試唔嬲

BAD
比較貴，視姦play

恆源

GOOD
有自家品牌，地方比較靜

BAD
D產品都係戇鳩調音，乜都賣得貴過人，馬撚又小器又封閉

天下影音：(16/F)

GOOD
有D貨會劈價
係比較有名氣牌子 (唔會有大陸牌子)
賣HI-FI種類多，有興趣巴打可以順便望望
行內消息：由Denon代理開既 (好難証實，但有Denon野賣，DMA係冇Denon野)
有分店，但System及貨量都係獨立，所以佢既分店呢間冇可以走去第間睇睇或者格價

BAD
試既多數係HP
有平野賣，但唔多
要格價(拿，唔好話我唔提)
限定版唔洗諗，應該好難會入到手
行內消息：T字頭代理會唔派貨，正如AX2XXX咁 (原因都係個價做壞市)，換句話講唔一定有HIT既貨品
好似冇MONSTER貨

華仁：(10/F)

GOOD
價錢都肯追貼街價
環境好 (但唔太靜，如果有人試HI-FI)
有HI-FI野睇同小量DAC/AMP野
有BD賣 (價錢唔好諗佢平)
店員幾NICE (第一次上去果時，第二次就差D笑容，但佢都樂意拎俾你聽)
旗艦級IEM都有得試，etc. IE8、SE535

BAD
牌子小 只有ATH SEN記 加MONSTER同SHURE
價錢唔好最平
主打HI-FI 所以唔好望D野好齊
容納人數小，試聽頂多4、5人已經叫FULL

英京：(8/F)

GOOD
同天下(16/F)差唔多
感覺AMP/DAC種類較多(對比16/F)
試耳機服務好過(16/F)
可訂貨

BAD
同天下(16/F)差唔多
佢地唔太SURE停產與否，都會叫你訂貨，例如W1000 (某D對呢方面唔太熟既職員會咁做)

國際影音：(7/F)

GOOD
毒男O岩，望價睇野，佢都唔點理你
價錢都同友誠上下撞

BAD
牌子少
唔太多耳機選擇

RIGHT SHOP

GOOD
好多線同耳機有得試

BAD
人流比以前多左

Let's Go Audio

GOOD
員工好好人
好多嘢有得試，如：耳機、線

BAD
得灣仔有鋪

HOT EARPHONE PRO

GOOD
員工好Friendly
有HK Handmade 耳機線賣，好多選擇
有好多鐵三角行貨

BAD
牌子唔算多

MASTER PRO

GOOD
貨品繁多，好多都有得試
價錢跟貼街價

BAD
鋪頭比較細

R-Studio
星際2樓

GOOD
老闆好Friendly
有整升級線，接口好齊，A2DC都有
價錢貼市

BAD
鋪頭細，牌子唔算多
老闆家陣好少出手

Apex Headphone
星際3樓

GOOD
老闆幾好傾
價錢貼市

BAD
成日都有熟客係度吹水

FANTASY MUSIC
星際三樓

GOOD:
好多唔同嘅player可以試
有大量台灣oc線現貨/亦可以試

BAD:
可以試既牌子唔多
有時會太多人

In-Custom Pro
星際2樓

GOOD:
有香港少見嘅耳機、線賣，可供試聽
店員態度好，會熱心詳細解答各種疑問
有時會有飲品供應

BAD:
地方淺窄，容納唔到太多人(三四個坐喺度已經覺得逼)
好多萌系Figure擺咗出嚟，搞到氣氛有啲怪
有賣/可供試聽嘅品牌少

Foco
沙田新城市，高登*，旺電二樓(*前身係金耳)

GOOD:
店員唔會太主動sell嘢，可以靜心睇/試
有售品牌繁多，連etymotic新舊產品都有現貨及試聽

BAD:
好似行超級市場咁嘅感覺
價格唔會平過其他鋪

待補充

代宣傳：高登耳機line群，入群者請填form，並在post內留言作實

留名

lm

求救
用緊jabra active 65t 早前跌左一邊耳塞
其他size又唔岩我 其他款又唔岩擺落去
點先可以買返個

lm先

新手留名學嘢

有無唔標既鍍銀線好推薦？
黑磚+w900

目前用緊reference 8，覺得唔太夠清脆同分離度爭啲

day for night

好！一陣去試下先

小弟預計2000，出去聽過之後幾鍾意campfire orion ck/fxa5/海王星
各位有何推薦?

all shit

N3ap

等水黃鸝，就快有行貨

或者E5000

水黃鸝一定要試聽，有能力就換線，原線啲聲好怪

未聽過，會去試下。但想問下orion ck點解會唔推薦??

一味得個中頻尻衝，好快聽厭
咩都差仲要帶得唔舒服
如果真係好鍾意就買二手，1k有找

個個都咁中意campfire

鋼仙難戴到

我去試聽個下，好有震撼感 ，所以就鍾意

不過番到屋企認真聽多陣，就會急急7折擺上肥花放售

ECT 代理品牌

想入tia fourte，音場好闊，巴打們有乜意見？

各位有咩 音場大 暖聲
聽人聲為主既耳機推介？
‭筆直 二千

上網睇有個有fourte
鍾意f audio 新嗰隻major
你可以－試下

唔知係咪ZX300個3.5太廢 我用佢試聽Campfire d耳機，全部都

潮物嘛

nine 1

major 高頻差好多喎

對比4.4係廢啲嘅

兩樣都岩

我自己有佢原裝條線4.4版
差別係有但唔算好大

小弟想問下
耳機同DAP係唔係缺一不可？

無耳機連聲都無
無dap可以用電話

如新手入門玩下，應該投資耳機先定係dap

一定係耳機

all in耳機

明白，唔該嗮巴打

想問下zx300個4.4推唔推得郁sony隻mdr z7

Fender公模Ten5做Mixing？用Mixing就返用平衡接法聽耳機嘅聽眾？WTF?

我以為Mixing點都要隻耳牛甚至Studio Monitor先好做添

點睇fender ten3 同價有冇其他選擇

見過有人做mixing係用item 但係多數用cm 而且多數係用d無味精 清過清水果d

綠仙未就係中低階

想將條3.5線改做4.4 邊一間手工比較好？

jaben

想當年綠仙係旗艦

想當年jupiter係旗艦

Ching們,小弟見到個耳機list隻jvc fw 01寫2000蚊樓下,但係上網搵極都係2600咁上下
想問下ching們邊到可以買到大約2000呢個價?

利申:用梗fw07幾鐘意隻聲所以想買隻升級版

想問下大家，通常去邊到買高清歌？

買乜歌？

我聽開日文歌，開VPN上mora買

本地廣東話，另外日本個面都會想買

支持Paypal/海外信用卡？

宜家就中階

但出果時 唔係

mora兩樣都唔支持
不過用樂天Pay俾錢就解決到，因為樂天Pay支持海外信用卡

舊時買落而家就係仆階, comet 應該掉落垃圾桶, 佢應該係咁意思

comet 真係唔掂

但入門 將貨就價 平平地 就差唔多
但同價會有好多選擇

想問下壞單元係咩玩法？
除自行研發外 唔係係得漳聲揚 婁氏有出動鐵咩
但個個品牌的日話壞單元

果個成日

jaben 條creator 毒死人喇

4，5千budget 聽rock metal鼓聲有冇咩推薦

些左？
6800個條同9800個條分別大唔大？

係咪pentaconn頭?

試

有pentaconn同古河，價錢你親身去問啦

好 唔該你

上個月買左粒pentaconn ofc 好似850連工

acoustune1551換銅鍍銀線幾好，1650進步唔太，可以上1670，不過out哂bug，唔講咁多。

利申：同好！

進步唔太大

個人覺得1551銅鍍銀用aet07 啲高音刺到想死
用08好啲但係好多野都推後咗 高音又少咗唔少
個人用緊單晶銅+07

呀係喎
我耳仔衰，用耳膠fit唔到哩款殼，成日漏音，要用耳棉，所以冇高音刺耳哩樣野

其實1650比1551好咗啲咩哋方？google極都只係得1650評測冇對比，thanks!

冇咪出去用自己耳仔試

sor，唔喺香港，得1551聽過，想問吓有聽過兩對嘅人嘅意見，有冒犯請見諒

聽日試吓對1670ss先，唔知同綠仙有咩分別

原來係咁
冇 其實都淨係想講自己對耳仔作準最緊要
個人都想知1650有咩進步 但係已經入左1551

冇講清楚我所在地冇得試係我錯

最近係想入返對動圈嚟聽，試過1551+4.4線+ZX300聽到腦皮發麻
所以就想知1650會好咗啲咩

雖然都應該會入1650咁

Thx巴打 你係鼓手？

請問巴打二千蚊內耳機買n3ap好唔好 （配zc300 4.4）另外想請教下邊度會平d

耳聽為實，我淨係覺得冇咩驚喜囉，已經用4.4去試

曾經係

有冇試過雙動圈耳機
鼓聲會否太勁？

thanks！睇嚟都要遲啲嚟香港試

咁又未試過，好難搵到啲鼓聲出嘅耳機，有嘅請指教。
依家啲耳機通常都人聲，女毒，鑑聽，所以都好想知啲鼓手係戴咩耳機
話時話，ten3其實都啱啱地口味，如果換一換線可能有驚喜，不過唔知對耳會唔會好快攰，啲double bass係咁打落對耳度lol

試下UE 6?
Empire legend X?

聽感如何
請派毒

兩隻雙動圈
E XL低音炮 但又有details
UE 6 個陣新到Demo 未煲 評論唔到

hs1551

前用家，真心推介
呢個budget夠換多條原廠平衡線

我睇下觀廣間耳機鋪有冇ue6試，有就我聽日交返功課俾你

新嗰條線堅正

我估1551搭呢條線之後bass量感會少左但背景同人聲結像力會好左

thinking group store location

但唔知係咪間間都有UE

冇搭過落1551，我係視聽展夾硬叫個sale拎俾我試1670

thx師兄！

我前幾日上MK D記，得舊18 pro無 18+ pro無6 pro 無 Live

聽開metal, screaming個啲,最希望係啲樂器唔好糊埋一齊,e3000夠唔夠做?

Iphone 8plus 推唔推到 535?

E3000分離度普通啦，我覺得

推到
反正535點推都係咁閪

AK SR15評價如何?

4.4同2.5分別大嗎
除咗硬淨

咁1500內咩耳機合乎到期望

今時今日仲535
屌買E5000好過啦
平左既錢配多條balance線都得

利申試過zx300配e5000配acoustone 4.4平衡好撚正

唉 再google 下先 唔見左 im02 加條賓周 好sad

試下king pro? 詳細唔記得左但我印象中試過佢幾好 around一千頭

Im02我覺得都好過535

一係你試下Ls200啦

用完 im02 女聲係好好j 但其他方面 都係一般 um pro30 點睇？

咁真係大把牌子好過Shure既

但聽啲巴打講
E5k 好似唔係一般既難推

Um pro 30調音我唔得
差唔多價位我多數叫人試4聽下Final e5000先

Ue6pro

我覺得都算難，3.5插zx300都係好平凡

但一插4.4就見真章，同埋acoustune條4.4真心抵玩兼高汁
我指黑皮果條

有冇Vision ears VE5 用家？ 想問下大家配咩DAP ,參考下

Night for night

之前見你喺會場落單訂咗，你嗰隻到咗喇？

我用katana 試，9800係正，不過6800已經夠

E5000緊係用返京線先最夾

多數iphone直插係咪買e4k仲好？

未到呀。 日日都等得好辛苦...
分散下注意力，諗下DAP 買咩好

咁係因為 zx300個 3.5真係平凡。e5k 落 amp 推就真心正啦。

新手想問下，有冇邊隻無線藍芽耳機好用
2000蚊內，最好可以防少少水做運動用
電量差滿一次用三個鐘左右就ok
thx

如果zx300用3.5mm係咪唔應該買？

咁不如用 a55

真心想問有4.4線有咩推介（用緊846 and pro50）
見巴打有講Acoustune ，想問下係唔係arc03
如果係既話想問下邊到有得試/買

dma ,mingo , master 都有一堆唔同品牌嘅線，去到自己因應 budget 叫佢比晒你慢慢試咪得

FXA9同Ten 3點揀
聽開band sound

ten3

Arc13 去試下，真係覺得抵玩$1080
鷹驚有開4.4mmcx demo

Band TEN3好好多
有budget就上埋Ten5

點解啊

因為個圈？

a9的bass🤦‍♂️ 試下兩隻既分別你就明

耳聽為實

我覺得a9聲太慢節奏感唔夠ten3好

ten3個bass野野揼落對耳度

好
Ten 3難推嗎

有冇巴打UE IPX原裝線改咗4.4/2.5？
想J下圖

師兄邊度買1080咁抵屌
之前睇過下好似都賣14xx喎

1480定價嘛
之前朋友介紹拎左條1080

a55 係sony 官網spec唔知點解有一行係平衡輸出 但有無數據
唔知係咪佢抄之前D格式

預算1k-1.5k 雜食有咩推薦？

E4000

終於搵機會試咗萌音
然後同AYA比較一下...
嗯...唔係好聽得出分別...
可能係我木耳...
就只係普通地用3.5夾咗ZX300試
唔係一啲分別都冇~話晒都多幾個單元...只係唔大囉...唔係好用心都聽唔出...
不過貴幾千...

IPhone 7 Plus 推唔推到 JH Audio TriFi？
有冇差唔多價值耳機值得一試
手機推

多數未整好啦。a55圖都出埋，所以好肯定冇平衡。

想問下個耳機如果聽到音樂 但人聲好細聲好虛 係有咩問題?

一時時係咁

首歌mixing問題？

請問一下如果想為adx5000配前端，是Luxman 750u+DA06好還是L-509X好?
仲有冇其他更好既推薦?

4pin XLR headphone 線有無咩牌子可以留意下?

唔係 平時聽同一首歌都唔會咁

on9左，Luxman L-509X好似唔關事

驗耳

接觸不良係咪咁？

咁咪係首歌mixing問題囉

或者咁講 個聽感係好似條線插咗一半咁 唔實 但check 咗好多次插實晒

UE 11 pro 同 ten 5比好似ue勁多少少 但係人聲又差少少
依家十五十六 定試埋ue 18?
鍾意聽背景聲要打心口

接觸不良應該係斷吓斷吓或者直接冇聲，你都係驗耳啦

發覺用foobar poweramp 好聽過原生app 係咪正常

Ten3好正
不過未試過a9唔知

利申 用緊

難推嗎

分析力同音場點

如果有時間
出去試另一條線/耳機/player
睇下有無發生

之前Fender啲QC...

Fender始終都係信唔過

巴打知唔知邊間耳機舖有做信用卡分期

回錯post

Ect 整耳機有無巴打試過

dap用緊onkyo x1a
發覺耳機用入耳定耳罩式都唔係好推得郁

有無dac可以推下

好過fxa系列好多

唔難推 音場唔算太闊

不過圈鐵黎講 中頻算做得幾好

融合度幾高

出街用嘅話乖乖哋換部player啦

邊部？

小弟dap用緊ak70mk2，耳機係Fostex TE100，最近見Chord Hugo好似8k就買到，大家覺得值唔值？

3隻demo我都借走撚過
13Six外觀做得最差，d膠水潰出撚埋界
10five同10three外觀做得正常
個cm頭未見有故障
利申最後買左ten3

我覺得都值，但要取捨體積

英京報7980好吸引
我諗放袋應該無問題，仲可以放係屋企做前級

等我試下先，thx

有人同英京好大仇口？

Ue live

長毛可能係sales
經佢介紹果d交易會有錢分翻

年幾兩年前賣走左im03
但岩岩一個鐘前見到人聽歌
突然好即興想買返個耳機聽下歌
想問買返im03+升級線好定e5000好？
我用iphone推同埋雜食
筆直3000

諗住收工去買 如果冇推薦第日應該冇左道癮

鍾意IM03隻聲咪買返佢

想轉下

Um30 pro/ fxa7 點睇

iPhone 玩唔起e5000 e4000都仲有得諗

HS1551CU

Fender 依到多數得1個答案

代理地址

E5000用iphone就算吧啦

試下hs1551依家抵屌
再唔係諗下ls200

4pin XLR headphone 線有邊幾隻牌子可以睇睇?
budget: $1500內

點解依家抵屌 特價？
Btw 一陣試完ok就買
唔該哂各位

Hs1551依家平左ma
插iphone都ok聲

話說聽女聲得唔得
Btw星際係咪有黑店

星際最黑咪一樓一上果間
1551CU最8既女聲我覺得OK

可以嘅就去試聽吓，我自己用手機定zx300都覺得1551好正

想問下
用IPHONE 聽歌
ATH LS400 E家黎講仲抵唔抵買
好似都出左1年幾

我諗用IPHONE 聽歌 4000蚊左右既耳機應該係極限?

聽台仔講LS400唔掂水喎，但如果你聽過DEMO覺得可以嘅都得嘅

用IPHONE聽歌，你鍾意嘅用皮幾兩皮嘅耳機都得㗎，邊有咁侷限呢?最緊要自己鍾意

用開ATH系列 J開AIMER D歌 女聲日本歌

聽講ATH 聽女聲係好出色

E家用緊LS 70
4000筆直左右 除左LS400係咪唔係
冇更好選擇了

唔該晒你

我都係用開ATH，又係聽開日系女聲 Aimer

我用緊IM02，聽女聲真係J出血
你試下LS200先

今日試左effect Lionheart，唔錯呀

有無邊部 player 有串流moov 等功能 而唔係大陸牌子

AK

4.4揮手
近日轉左用4.4真係舒服好多。

Sr15 抵玩

想知聲悅啲線伏唔伏 有無人試過

用過返唔到轉頭

新手想買個冇mic嘅耳機用
budget 1千蚊樓下，鬆少少都ok
試咗Audbos DB04 有冇巴打用
想知各位巴打點評價呢個牌子

上網又睇到ATH-E40同QHA MA750，呢兩款又如何

RHA MA750，打錯

TFZ KING PRO

我依家用緊empire EVR聽aimer都好滿意

300r or x1a
不過2.5bo座真係經典

之前睇好似千四蚊，貴咗少少

現金價平d
出去trytry demo再問下現金價

咁我講嗰幾款如何？

iphone推最好唔好買
ls400要用2.5推先ok

Db04唔知咩黎
Ath e40配帶感反人類（要買ath就買返入門既LS系列）
RHA我一直都無評價，覺得同SHURE一膠樣賣牌子

Ath ls50/70啦，手機都ok

耳機嚟講，多唔多人買水

感覺唔多

我想問下我戴住耳機行路果陣個耳機係咁撞到自己個身搞到成日聽到好大聲既"boom boom" 聲， 請問有咩解決方法？
係咪條線既問題

聽診器效應 多數關線 但原本你係咪掛耳式?

搵個夾夾住個衫都得

係掛耳式
以前用iphone 耳機未試過

咁可能有機會係條線太硬

咁如果買過條線既話多數係邊度買
我果隻係zs3 兩支針既插頭，係咪買返兩支針既線就得？
如果想要埋有mic 功能既話邊款線好？

Sorry 好多問題

其實樓上個巴打講左解決方法 就係夾住佢
兩支針都有兩三款頭 最好帶隻耳機落鋪同sales講budget 有咩推介 之後慢慢試
升級線多數好似無mic

感謝

啱啱試左64 12t(m20)同trio
覺得12t人聲中頻幾正 但係又鍾意trio個低頻
不過trio過左budget 同埋想整cm
17000budget仲有邊隻可以推介下

試左VE8覺得好正 試完之後唔想試其他耳機,諗緊等埋sp1000m 貪佢有moov得黎冇其他機咁大部

話時話dma VE8個價好似比出面貴少少,邊間做會做到正價?

上面問到player 有無4.4機 係有moov串流

我都想知邊到最平同有得分期

有得分期就唔會平（好似係）

條線有事通常包唔包保養?

咁邊到最平 CSA?

有無邊條線 平平哋 可以整一整走嗰隻聽診效應

唔包

聽診效應可以搵夾夾落自己件衫到

條線都壞壞哋 都要買過條線
而家條線基本上一郁就甩聲 要扭到某一個位先聽到正常聲

姐係已經斷斷地線 我之前有條線 要扭到下先有聲 扭多排同個MMCX頭斷撚埋

Ipx

要改頭煩d

求其買條大廠入門銅線咪算

想講隻嘢買咗10日

線嘅嘢，暗斷都唔知，當唔好彩

等佢真係聽唔到先買會唔會有問題
唔會整到個耳機掛

照計就應該唔會，不過早d換緊係穩陣d

有冇巴打可以幫手試聽下aimer隻ref rain
我用緊sony ex650ap，去到副歌嗰陣聽到啲聲炒埋一碟又沙沙灺，爆咪咁
想知你地聽嗰陣有冇相同嘅感覺，定係我隻耳機太屎

冇問題喎

我依隻碟聽左成個月都無事

咁應該係我隻耳機太屎

ref rain冇事 反而眩しばかりbass有少少重得滯
不過用緊1551所以預左

1650條線好似幾唔錯
有冇巴打知邊度改4.4頭手工好又冇伏架？
唔想浪費左條線

遲下想換電話
想問iPhone 冇左3.5
音質其實有冇大分別
依家個啲lighting 耳擴有冇用

用緊仙女

iPhone音質都唔係話好
講真條J仔有幾大影響丫
何況係仙女

其實直接改頭 同 接駁轉線分別大唔大

之前用iphone好地地 依家轉左部Nokia 7 +
個耳機啲聲即刻柒哂

見介紹話etymotic mc5 隔音好 想問下係咪因為3節膠所以隔音？ 其他耳機用三節膠係咪一樣效果？

整隻DAC

都係嗰句啦，睇你聽唔聽得出

直接改頭就好在少樣嘢斷線壞頭

lightning dac 一定有用，但邊隻夾仙女就要試過先知

final make 2幾時出
有冇巴打試過

9月尾出

睇你點轉,同轉接頭
2.5/4.4互轉我覺得分別唔大

但你3.5轉2.5/4.4就行唔到平衡
平衡同唔平衡個分別就好大

鐵三角又出新旗艦入耳

X7ii dx200 dx150

琴日收左條plussound exo copper 2.5頭
Uecm插針 原來fender用唔到

有保新淨線身完好無變色 靚仔

唔知有無人會收呢

$800有人岩用既留tg

有意tg me

咩型號？

想問Creative outlier同panasonic耳機好唔好用?
要求平平地, 用到4-5個鐘, 唔會窒窒地, 音質正常

ck2000ti

有無人知金磚現金做到咩價

個樣超級靚
但係唔知音質點

其實我想玩佢d diy調音

邊位巴打尋日響長毛朵去鷹驚買n3ap

隻耳機係n3ap 都推唔到 濛到無心機
地係買個player好

買返sony囉
入門果d幾好呀

我會買player

有無啲用到Spotify推介下

XDP 300R

thanks巴打 得閒去試下先

最近又係第一次去改4.4頭，有間買頭包埋改嘅，改完發覺有啲歌人聲好遠後過音樂好多，拎去畀人check原來有兩條極short埋咗，仲要焊到個頭入面有地方熔咗，手工好差 。

邊間

嘩要開名喎呢d

jxxxx，見上面仲有巴打話佢手工好，可能我唔好彩遇著個師傅失手。

會唔會係你4.4部機推出黎既聲唔同左阿
3.5夾唔一定4.4夾

有兩極short得埋就冇話夾唔夾聲嘅問題先

我初時都以為係，畀朋友用仙女試啲底噪勁過以前啲收音機，於是佢幫我拎條線畀人用他筆check，話度到R+同L通，拆咗焊過就依家正常晒。

聽講焊錫既物料同原廠唔同都會影響啲聲

4.4頭係5極平衡插頭，其中一極係接地，其餘係左右聲道分開焊接，啫係R+R-L+L-咁

如果上面位巴打講真嘅話，啫係嗰位師傅至少將R同L嘅正負其中一端焊埋咗一齊，啫係變成類似3.5非平衡頭嘅4.4版，但其實咁接話唔定燒鳩埋部player同耳機

簡單啲講就係焊都焊鳩錯，仲講咩材料咩聲呢?

熊仔店？
嘩我就係諗住去呢間整
好彩未去

我自己搵佢改過兩次4.4都手工好好喎，巴打你真係幾唔好彩 覺得有問題其實可以拎返比佢地睇下

請問有冇巴打玩開headphone?
budget $2000 for 屋企電腦
暫且睇岩呢2款 msr7 t51p
有冇差不多價其他選擇? 最好易推D唔洗加dac amp
Thanks.

呢排試左effect果堆線，由平到貴都試過
最貴試到去leonidas.. 但因為懶唔想再試其他線
Leonidas啲野好清分離度幾高，高頻上得黎唔標，低頻有適量既量，爽快且彈
其實好好聽，但係一到人聲就輸晒
Lionheart就無Leonidas分得咁清，整體油些少
但係個人聲 一聽真係不得了，聽女聲起晒雞皮咁制
不過聽x japan就陰功豬，唔夠刺激 有得必有失
課左條叫最啱聽既Lionheart

cd900st不過香港冇
日馬或者淘寶
不過就冇m50x咁粒粒音
整體順滑自然

係屋企再細心聽，發覺成件事錯晒
某幾首歌好聽，之後一多樂器既歌就亂晒仲爛埋聲
都係買返Leonidas了

3-4千嘅耳機係咪基本上要用dap

睇下咩耳機囉 有啲手機推都ok靚聲
手機推緊對1551cu 之前出去試對 aroma初 都唔差 不過唔岩心水
其實自己出去用手機試咪知推唔推到

我好怕自己最後駛多咗好多

etymotic ER3SE 千三左右

唔會有使多，只會使更多

京線終於有原裝4.4

想各位ching比下意見
之前用535(鍾意佢啲人聲)主要係用iphone聽(駁左db magix ac3)
平時鍾意聽本地流行曲
Sony IER-M7 同 Westone UM PRO 50
兩隻我都落鋪試過，而加決擇緊
M7 用iphone嚟推唔係好夠力，要開到六七成音量先夠
UM Pro50 音量開到四成已經夠
應該買M7鋪定將來條路(轉用player)(潛力大)(但係唔知幾時先會換)
定係買而加個配置都支持到既50好？
Westone維修保養會唔會好麻煩？(美國野)有無ching有過往經驗？
話哂Sony本地有廠，有咩三長兩短維修都會方便啲？

M7有跟條4.4玩平衡
利申:未玩過，唔識玩

頭先試完m7同m9覺得低頻好似唔夠力水咁

巴打搵人改定買？

原廠demo黎 所以應該就出

準備一出即買

有無邊間有得賣sd2原裝線

動鐵低頻係冇乜力

可能我依排聽得圈多先有咁既感覺

話名monitor唔通比勁共勁共你咩

有無巴打有買A100, 駁黑磚提升大唔大

想問下334 TOGO有咩副廠耳膠可以用?

又或者依隻耳機叫咩SIZE?

FINAL TYPE E

有錯請更正

利申: 沒有TG334, 有MH335DW SR

jvc spiral dot

用緊type e 路過
用過spiral dot spinfit comply sony哥套都係鐘意type e

新手$500內耳機有冇好介紹
上網睇都係講e2000/e3000

佢唔算少bass啦 係唔潛得深
包圍感岩岩好

iPhone 推acoustune hs1551 定 akg k3003好D?
睇到人地講過呢兩款手機直推都ok

THANKS

岩岩即刻訂左

唔訂mh334?

Jaybird x3同jarbra sport pulse 邊款好

哪有錢

去試聽，個人覺得1551好啲

有冇人試左SONY 兩對新耳機?

睇過ferversound講,如果本身耳機唔難推就唔洗買,因為dac個part都係黑磚

非掛耳嘅耳機有咩選擇？筆直3k，打機時唔想戴headphone時用

2000蚊以下有冇耳機推介 用iphone聽 之前用開SE215 近排壞左 想買個新耳機 求推介

你屋企用多可以試下STAX002
不過冇乜隔音

我budget大約$4000，仲有冇啲iphone直推ok嘅耳機推薦？

其實我只聽過一兩隻，最近都推緊1551

可以聽吓啱唔啱嘅

我都差唔多budget 聽啱v3同初
大家會點揀

Denon廠好嗎？ 呢隻一千蚊聽落都唔錯

有無介紹？

淨係試過d5200 幾啱聽
本身都係老牌

戴Hs1551 隻耳仔好易攰

大家覺得M7入唔入得過？

我都用緊type e
想搵個窿直徑好似原廠咁大

type e真係掂 幫到我隻fd01升grade

戴唔掂就算啦 的確唔舒服㗎

自己帶又冇野wo 幾舒服
耳仔個個唔同 無計

靜電耳機 想買返入耳式

入耳式黎 唔係掛耳

sony earphone 一年保養之後冇得整

壞左的話，五千蚊直接入咸水海

除左雙仲有邊隻係可以啪制轉聲？

qdc變色龍

宜家Hs1551市價大約幾錢？邊間鋪有得試？

推，iphone用，有時用嚟mon聲

ve6,ve新個隻公模

搵日去試下

乜原來ve新個隻可以啪制
不過個價我絕對唔會掂佢

Jh

3000蚊budget HS1551係咪一個好選擇🙇鐘意聽音器聲

2.5同4.4分別好大？

1503同1551邊個好啲？我淨係試過1503，唔知係咪未煲夠，啲聲好尖，聽得唔係好舒服。有冇人試過晒兩隻可以做個比較

費事打 所以搵返之前po嘅答案

睇落1503啱我用，揾日出去試下先

不過1503隻色麻麻地

好核突 仲衰過1551紅金色 iron man combo

iPhone直推推唔推薦買多條db magix ac3?

如果無3.5 得條jerjer嘅話 耳擴喺好啲嘅
但係睇網上 條db magix 唔係好易壞咩

唔知邊個設計1503呢個combo 戴1551紅金色出街要有d勇氣

Btw, 1650同1670勁靚

咁仲有冇其他jer推薦？

1650同1670好靚，但係過$4000

我用緊ZX300，買完一定換做4.4，又另外一筆

1650宜家$4000買唔買到？

原線換4.4頭已經好正

求2000 左右推薦

之前唔見左im02 ，用開lg v30聽歌。個人掛耳式耳機(試過e5000/ n3ap, 唔鍾意帶)

聽開流行歌，想要分析力+人聲強

+小小上sd2

4000蚊內
男聲流行曲
用g6推
想人聲出啲
分析力好啲
音場大

有冇推薦

sd2 上網查都成4千左右

sd2不了
買ls200好過

ex800st又得

好奇問下 V30掂唔掂 係咪同入門DAC差唔多

dunu dn2002
jvc fw01/fd01
acoustune 1503

吓我覺得好靚喎1503隻綠+銅

唔襟玩的

ve6 xcontrol上下啪制 未玩過唔知
德國野應該ok
ve13 ie80 用螺絲起子應該都ok
但小心刮花

大陸個種膠造兩組 三組要用sim card針啪制
唔建議用金屬針「隊」個制
用牙籤好啲 唔係會個制會起毛邊
而且感覺唔受力 唔建議成日啪

如果某品牌final product都係用大陸個種
又賣嗰個價錢
不了

Jabra elite active 65t同sport pulse 比較邊個好

同一千左右差唔多

咩叫螺絲起子？

得啦 你中文作文寫批啦

支那狗仲咁撚串

屌 中大中文啦 on9
廣東話叫螺絲批
中文叫螺絲起子

屌埋劍橋啦 on9仔

不學無術

嘩原來你作緊文架？
咁你又寫隊個制？又嗰個？
解釋下丫

好撚柒呀你
解釋下個隊字啦咁
中文作文可以咁寫架？

關你撚事

嘩咁快駁唔到嬲嬲豬喇？

又屌人支那人
明明係正統中文
又帍屌人講院長廣東話
得啦 you win

又帍屌人講院長廣東話
又屌人講廣東話

係到轉換話題

喂阿哥，我由頭到尾冇屌過你喎
係你條友老羞成怒
你話中文作文要咁寫丫嘛
咁咪順便問埋你中文作文囉
但你又解釋唔到咩叫隊個制
又嬲嬲豬

普通話叫「螺絲刀」呀on9

「隊」
引號點用？

嘩大佬原來你講普通話架？
屌唔撚怪得啦
我講廣東話架嘛
唔撚怪得同蝗蟲溝通唔到啦

咁嗰個冇引號喎，即係可以中文作文用啦？

你啱

完

不過我正係話「起子」
其他用廣東話

螺絲起子
邊撚度鄉下

sor

iOS拼字 懶得打sorry 大佬

其實大家點睇roy’s headphone 見證住佢越做越勁

其實呢，起兩登真係應該冇人咁叫，可能你有上台灣論壇間中咁打所以手誤打錯，不過下次上兩登就注意一下啦。

想問原線換4.4頭大約要幾錢？

...我係就咁買頭自己焊，剩係頭都要200蚊

自己焊有風險 雖然五千蚊一條都會出事
要對LLRRG 一錯有機冚家收皮(DAP 線 耳機$

但至少要係四絞

睇完EE巴打講野 覺得自己用9000蚊買三條線好傻仔
除咗含金之類 純銅 鈍銀鴨記好多德國貨

冇資料
啲人話同lear 一樣份香港
fb好q多廣告

扮

服務呢樣野
識->自己整
唔識/懶->比錢人整

又唔好咁話自己，依啲又唔係每個人都有興趣、時間同工具去搞嘅

如果唔係見條線幾靚仔我本身係諗住唔搞㗎

淘寶貨
分分鐘用埋助聽器單元

入手黑磚幫條線換埋4.4
真係好想知煲完機後有幾正

佢個接線位未必同圖一樣，所以要整最好自己用他錶自己度翻個極

無標明係美國婁氏（Knowles）、丹麥聲揚（ SONION）通常係國產貨
DIY 12單元嗰位巴打話國產仿造得50%～60%準確度 隨時破音

然後大廠入貨大可以挑選較好的動鐵
所以比較貴

等於corsair 普通RAM
同OC RAM貴2～3倍嘅分別

其實大廠冇揀單元 只係佢地可以訂造單元
佢地d單元係出面買唔到 而且個單元係特別d 例如 ue 18pro+個true tone drivers單元 仙女個高音單元係cut左出音嘴
咁人地大廠全部造左咁多年耳機，經驗同調音一定好過diy

奧丁好似好正
大家覺得抵唔抵

我隻hs1551 右面好似有d細聲
想問有咩方法試下係咪正常定係壞左

試下左右耳機調轉聽

我見出面好多報道都標榜自己會篩選
然後會搵適當嘅組合
可能我誤解左個意思？

過咗出廠QC標準
但始終都會有少少分別掛？
然後高價嘅用比較準確嘅？
差少少就用內做低當？

如果係咁講真係買工匠手勢

篩選意思係指搵兩隻聲音差異少d動鐵做返一pair
但係正常黎講同一盤動鐵個差異性好少
所以你當佢係一個gimmick就可以，同插頭係鍍金一樣原理

講開又講
我想問吓鍍銠係唔係好過鍍金？
淨係講生銹嘅話？

鍍銠會易d磨損 有d人話鍍銠會好聲少少
可能我木耳唔覺有分別

我覺得聽力正常嘅話
好多人都係未開發

你冇個對比好難聽到分別
硬係覺得差少少可以具體化嘅嘢
家姐成日都話自己係木耳
比隻xelento 佢聽根本聽到有明顯有分別
之前聽開手機送嘅耳機
佢話有音樂感已經係好好嘅證明

技術上應該好難做到還原現實？
你得一個震膜發聲 但人哋個樂團有10幾個樂器同時演奏 根本分身不暇
講講吓啲嘢又好似冇得講

有時嗰少少真係分別唔大
要夜晚自己坐係屋企先聽到
提升咁少倒不如慳返換頭d錢，或者將d錢放喺升級線度

少少coating想對音質幾大影響？
大佬呀xelento同電話果啲天與地分別100歲阿伯都聽得出有分別啦
得一個震膜發聲 你咪又係得一個耳膜聽聲 建議你去學下音波嘅physics先

我想問下點解動鐵啲人話單元多啲分析會好啲？
純粹係錯覺定點？

未必嘅 做得好一單都夠
多單都係要靠良好嘅分頻咁比每粒單元處理返自己比較擅長嘅一個frequency range

既然你咁講話有弱點
咁我咁講有咩問題呢？

DAP 有冇歐美牌子？？
硬係唔鐘意日本冷冷清清既聲底

你都有答案啦仲問？
搏人認同？

btw你都睇唔到我潤你架啦

btw新手留名學嘢

我都想搵但好難搵
英國嘅mojo+ploy 但好似冇平衡頭
可以搵下嘅 好似法國啊 波蘭 好鬼多歐洲國家都有出耳機

我諗歐洲嗰邊天氣比較寒冷
帶耳罩式耳機冇乜所謂
連帶關係比較少出DAP

動鐵單元多點都好過單元少 單元多係有助提升個密度同力度 當然前提係分頻做得好

Chord Mojo + Poly 算唔算?

tera player啦

你講緊分析力細節多單元就會分析好啲 我咪話一單做得好嘅話都可以同多單一樣咁好，可以聽下x10 er4 final啲單春動鐵
請問邊度回應唔到你嘅問題？

好多studio monitor都係用動圈
我又想知點解

ar m200點睇

支那機嚟

如果想音場大啲 樂器出啲 分析力好啲 應該揀qdc 8 hifi 定live？

啊吊燒老味block曬呢度啲人未？
到時得返飛鳯同佢一唱一和都幾美好

live
但價錢差唔少

呢個牌子唔係美國嘅咩
定係個牌子本身係大陸牌子黎

晨早好似飛老母咁俾強國人買起咗個brand name

美國註冊 中國製造 hifiman d fd

Yes

hifiman 好似都話係美國牌子
喺美國成立 但創辦人唔夠一年又返返去中國
然後大陸嗰啲討論都話係國產

AR就唔係好清楚

原來係咁
等我仲以為呢個係外國牌子黎

前日落左LETGO試UE6
低頻有力實淨, 人聲暖, 相對高頻較暗
但由於小弟唔怕味精, 所以ZX300加EQ解決到問題
只係出現另一個問題就係冇得換線, 唔記得問埋可唔可以改4.4頭

仲有好多brand都係咁
好似某A字頭耳機廠咁，個個以為真係日本人公司

但qdc 8唔係三種都一樣價咩？

又有得賣, 正

想問下用IPHONE聽歌
用db magix ac3 轉換係咪真係好D?

AR係去大陸買ODM design黎貼牌

可以試吓

sorry 搞錯咗以為你講ue live

所以有啲唔知佢玩緊乜
可以換線又玩得特規
唔知幾多人買咗返嚟先知冇廠出
佢話嗰個IPX頭係專利設計要比版權好似冇人肯俾

UE RR拍片交功課用 有冇得改線冇乜所謂

講到好似UE係為你班hifi/headfi友整隻耳機咁

不過你條掩耳盜鈴嘅柒頭都睇唔到我潤你架啦
識用完全封鎖係叻叻嘅

如果喺qdc 8 live 同8 hifi入面揀應該點揀好？

玩單機啦就黎
上科林上到咁撚自我中心
條友應該成世人都係咁
接受唔到其他人

係睇你鍾意偏向高中定低頻

試曬佢啦
聽你要求可能live啱啲 不過嫌低頻重少少人聲朦咗啲都係最鐘意hifi

壞左唔奇, 我第二次拎上去即刻換對新嘅俾我

有冇巴打識呢隻靜電耳機, 見人哋討論好似好抵玩
我好有興趣但香港好似冇得試, 大拿拿4千蚊HKD而且二月先出貨

好雞肋囉, 本身已經要CM, 冇理由爆開佢再自己改MMCX/CM咁笨柒家嘛

求教
各位師兄對UGLAB CABLE有咩評價?

好嘢嚟，易入口又高質嘅靜電耳牛，仲可以拎出街玩

唔使改
+50美金就得 佢會同你做MMCX

佢話個防水同埋個耐用度都比較高
冇咁容易斷針
好似話嘥咗三四年時間研發
佢就係想佢嘅預設狀況 達到佢哋設計嘅目的
至於你哋換線係題外話

咁又搞笑, 加錢downgrade

BTW,受教

你搞清楚先，人哋develop呢隻connector本身就冇考慮過俾班hifi/headfi友換線玩
係啲人一霜情願攞啲professional equipment嚟當玩具玩咋

言下之意係咪即係develop俾professional而唔係俾我地普通用家?

呢隻版本會整走左啲電池同埋個皮箱，同埋啲調音會唔同咗啲，我好有興趣，但我好怕買完返嚟唔啱自己口味 香港好似冇地方有得試

我英文差唔好問我
我個鬼佬老細都屌鳩我英文差
次次同我講嘢都搵個同事直接同我做翻譯

如果香港有代理保守估計要6-7000蚊
四千幾蚊係連埋部機？

係啊，USD499.99 耳機連耳擴，所以好似好抵玩咁

大概明
睇定啲先, 又唔係非買不可

我相信koss唔會特登整個「特別調音版」
皮箱幾實用嘅，冇咗有啲可惜
battery pack可以自己買料diy都唔係問題，幾十蚊搞得掂

Estimated ship date is Feb 20, 2019 PT.
嚇鬼死人 head-fi 個評論係2005年
10幾年前都係定價$599 今次都係平少少
唔知佢係清倉底定係乜嘢

係都買STAX啦

btw koss esp950旺角dma應該有demo

koss同stax兩種唔同取向嚟
不過對你嚟講都係靜電型威疊啫冇分別

搵日去睇下 唔該曬師兄

學生哥無咁多錢玩STAX
想平平地玩下靜電耳機

SRS002好平啫，係配戴唔多掂
同埋stax啲舊model耳牛同amp喺日本bid返嚟都好平
早排HK$4500左右先bid咗套SR-404 + SRM-T1S返嚟

唔識就出少句聲啦，𨳒你老母

唔係下年2月先送？

依家個問題好似係
你冇得試
冇睇錯嘅話好似係下年二月先開始送貨
仲要係外國寄來風險一切自己承包

headfi 2005評論？Koss 950出左差不多30年。不如買stax?同stax完全唔同聲，你聽過未？倉底貨？呢隻野長賣長有，正賣USD99black friday特賣先有機會USD59，仲要終身保養。唔識野就學多D野先好鳩噏。

寄來寄去都有風險
由頭到尾都講個網
又要等2月送
要買去其他地方買好過啦

出咗30年會平好正常
要買個位又無得試 又冇試過
買家唔啱聽又點算？

無人叫你買，你買都左都唔識欣賞。唔識野就唔好鳩噏影響其他人。

人地問 我答
咁又關你事 咁你唔好影響我回覆啦on9

人地問 我答
咁又關你事？ 咁你唔好影響我回覆啦on9
自相矛盾

由頭到尾都冇話唔好聲
又係到尻屈

唔識野，鳩噏叫答？少上黎，睇唔過眼咪𨳒鳩你。

講外國網購要注意嘅風險都叫鳩up?
收皮啦 唔鐘意我咪block柒我囉

我指出果段呀。你條撚樣，人地講東你講西，不斷搬龍門

2005年我覺得佢舊又有咩問題？
我冇話唔好聲喎

收撚皮啦

Show Blocked User - 地中海風情
完全封鎖
88

一比人屌就block

嘩玻璃心到
唔識嘢又要唔撚認仲串柒柒又要嬲嬲豬卜柒人
答人問題喎，都唔睇下自己幾多斤兩

唔好意思阻一阻你地
我想問吓有無耳機盒推薦
條線一硬啲就好難收入細盒

fitear嗰隻乾瑤柱盒？

Pelican 1010, 狗盒

pelican開閂有啲唔方便
去睇吓狗盒先
而家有個acoustune盒
但係佢粒磁石成日吸住我粒earphone
驚佢吸到壞

佢個d叫答人？ 佢講完上網望下同佢講既兩回事黎
仲要成日遊花園

係有機會吸壞

見好多皮套都係用磁吸
問廠商啦
google sony話原裝皮套ok
但shure話不建議放在強磁的地方

我諗廠商有考慮過呢個問題掛

唔鐘意就block
唔知你有冇block到我呢

admin

都係收工買返個狗盒比佢稱陣啲

冇

屌我唔緊要但要講原因 對事唔對人
我錯咪講sorry 我又唔會少忽肉
下下屌人 下下同自己認知唔一樣就屌人
又唔講原因 一味屌屌屌

青坦白講小弟平時都係做cd rom學野 , 先唔講其他巴打屌你對與錯，音響野講聽感講口味主觀野其實無分新與舊，就算同一間廠比十年時間範圍內既產品都未必搵得返一隻近似既調音取向同聲底或取代既產物。想要果種聲舊一舊既都一樣會買 同埋有d野冇得試又想玩就係預左要盲入架啦！(坦白講就算香港地以前就算iem其實都係冇得樣樣有demo免費試 ) 人地地中海巴都係想話你聽因為產品新舊同網上評論而叫人買第二隻咁樣好似唔多客觀啫。fender夠多鑊氣而我夠唔識欣賞佢調音啦，咁有d人又真係中果隻聲既，咪比個地址祝福下巴打平平安安囉。 相拗唔好口，有d範疇人地智識比你豐富又或者意見不一，咪當學下野囉 下下bolck人，到最後自己咪變左少一個機會增廣見聞囉係咪？

你會認錯先講啦
不過你都完全封鎖咗我睇唔到㗎啦

Link

比佢block個幾位巴打係屌佢個時有講埋原因 有時仲提供埋解決方法 但人地不願面對 你明唔明

真心明 所以我有講過下

仲要佢係到答人問題 簡單既冇咩事 因為啊豬啊狗都識 但有人問得深入d 佢就睇小小以為自己識哂 人地指出佢既錯誤 佢帶人遊花園甚至最後完全封鎖 你覺得你上面打咁大編文對佢有冇幫助

Sorry
因為個學生佢話冇聽過 冇試過 香港冇demo
所以問佢係咪見錢價啱就衝
因為好多人未必知新定舊
唔係話舊一定差 但可能新款改進咗廠商發現嘅問題

我俾個參考個學生
佢就一味屌我唔識野

好老實話 錢唔係佢俾
有問題佢都負責唔到

只能希望感化到佢我都想睇到個post多d意見等我可以偷下師

明明ESP950香港係有得試，仲要唔係最近嘅事
成日話人網上攞存在感，其實佢自己唔出街唔知個世界其實好廣闊好多彩

最慘係，佢自以為自己Google睇得嘢多識好多嘢，就亂咁答啲新手嘅問題誤導人
指出佢邊度唔啱又永遠唔會認，你屌佢兩句佢就直接block你
然後繼續 日以繼夜咁喺度9up誤導人

我哋係真心鐘意玩耳機/音響唔想咁多新入坑嘅人行差踏錯咋，唔好以為我哋網上惡霸攞存在感
玩開嗰班成日都出嚟飲茶格劍㗎，邊使喺連登搵存在感，有錢搵咩

巴打算啦 冇咩可能 好幾位巴打已經因為佢而離開左

根據經驗嘈交都有好處
引發多人討論 資訊更多
最重要係引發大佬浮上水面講野

成日格劍 so gay

開頭又話驚郵寄，你做cm唔駛寄耳模？而家又轉話950舊，你查話2005年，但隻野出左30年都有。唔覺舊有問題又攞黎講？有新野就改進？HD800改800s叫改進？T1改T12nd?叫改進？你係唔識，係𨳒你呀，唔識學乜人俾參考

巴打要再小心啲講野了
唔係又要比人block

D大佬都比你block哂啦 討論d咩

老seafood全面進場
鞭策老味兄

得兩個完全封鎖
好似耳機撚得三個

其他五毛/假膠

唔知約佢出嚟格劍佢會唔會嚟
都幾想同佢面對面冇google嘅情況下討論下音響

再講下 你想引個班大佬係唔會理你 因為唔洗上網搵存在感

你企係耳機個邊睇

我企係冇香港代理 難追查問題

冇衝突

你等等先 我google
google完發覺你講既野係正確就話google唔一定啱

點會難追查

下下寄email
我試過一個月唔覆
最後搵paypal 退錢

有代理就追查到問題同解決到?

幾年前先有個高登嘅巴打喺ECT買咗部WA22，大細聲擦聲搵ECT前後搞幾次搞咗半年都嚟緊都未整好
我幫佢整返嘅

咁問心你係咪真係有試聽過比到聽感先？ 咁難得有巴打係熟依隻野既咪比機會自己認識下件產品囉 個post又唔係我地問"你"答，如果大家都唔識果件野既，難聽d講比乜鬼意見咩 人地巴打語氣係重d, 但都係為你好想你自己注意下依d細微野啫 過濾下d 淨係睇下d重要內容，d錢係袋落自己袋架，block 左就冇機會睇到架啦係咪先？ take it easy啦！

ok
Sorry 各位位大佬

正皮係我比既

大愛巴打

大把好野香港無代理，代理入乜就聽乜，打手推乜就信乜，google 完review未？

其實你講正確知識我係明，不過講野方式成日好似高高在上咁恥笑人屌人即使你正確都唔會人人接受到，猶其同你三唔識七，你地圍內熟咁講野冇所謂，好似位巴打咁大編野好中肯好令人接受。好似上次另一位巴打搵資料我知我錯，不過冇可能對住你當時咁既態度認錯。
Btw吊燒巴打今次個反應好似太大太神經質

其實細佬都係乜都唔識只係唔想個post沉曬冇野學，冇咩事小弟退下先

final type e 入到334?
好難入喎，你點入

前幾日係淘寶買左,諗緊質素會唔會好差
我係用ATH-M50X,本身諗住下年飛日本買新,但個耳綿E家已經爛撚哂,屌

好老實講係外國買野
佢唔寄貨 或者唔覆email真係吹佢脹
最好經大公司 Amazon 之類
有申報制度
同經paypal之類平台俾錢
有咩事兩個平台會有人跟

有啲會shipped 但成個月都收唔到貨
Amazon會話已出貨 投訴無效
要搵paypay 或者發卡銀行跟
好麻煩

ECT 個維修部真係有等於無

咁鍾意恭喜ching、易接受咪上76、香土。就係呢度無火先叫child 登，以前日撚日都嘈啦。人地𨳒佢俾錯誤資訊，佢就左閃右避，唔識認左佢，一句我google唔切咪得

屌你老母
你一次又一次咁9up當秘笈
我好聲好氣同你講你又唔撚認
一係就遊花園浪費我時間精神
屌你你又屌返我轉頭
家陣我唔使返工唔使做好撚得閒理你啲on9問題啊？
答咗你你學到嘢我又冇著數嘅

你有冇見過我對住其他巴打下下屌屌聲？
對人講人話
明唔撚明啊？

所以我冇玩pxxx76

連登高登好處係可以起底
然後全部post會記錄
所以做唔到打手/做唔長

我都想偷下師，爬文學野先

指massdrop唔覆你?

好耐都無見過和事佬係連登係有效果

然後轉個頭咪態度依舊

緊有人覺得我人格有問題淨係識上網屌鳩人嘅

massdrop做咗咁耐，同埋都算幾大間公司吧
服務一向都算ok

不過信任感嘅野好難講嘅，就好似有啲婆仔唔信銀行，要全部現金擺係屋企咁

唔係呢間 我正係講有風險

Budget 1000, 想買個做運動用既耳機，可以掛頸同埋Bluetooth,最好防水。 Ching有冇咩提議？

有個friend 買部Fostex DAC 壞咗，攞咗去ECT 到整，等咗三個月都無消息，之後問返，ECT 話要喺日本訂零件，又等咗個幾兩個月，先話有零件整好

請問有無mmcx線 lighting頭推薦 ？ budget 300左右
用緊淘寶既耳機

$300
橫掂淘寶開不如淘寶買埋

外國好多大型鋪頭online store其實都好老實既，唔怕麻煩就得

係可能同原本比聲會有變化姐
pad始終都係都係消耗品
買日本嘢亞馬遜亦得

妹仔大過主人婆就唔好啦，或者正正經經換一隻啦

可能隻淘寶好貴呢

我又無特別覺得難入bor
可能要大力d
我個隻係透明m size 黎

用耐左會軟啲易入啲

一千蚊內3.5 mmcx線有冇推介？
原裝線壞咗想換過條
要有耳掛 三頻平衡就可以

linum

隻淘寶貨1500蚊到 所以又唔想買條太貴既線
咁如果budget加到～600有無選擇？

因為條線太廢我直接轉藍芽就算
有巴打提議淘埋 但無評價參考唔敢買

600 蚊倒好似買到d大牌子啦，冇記錯aaw同shure都好似有同差唔多價錢，但你話好唔好聽就唔肯定答你，出去試下先啦，冇咩料到慳多少少買返淘寶算

萬元旗艦耳機

aaw 未試過唔一敢講，不過shure 就不如買e2000/e3000 ，耐用啲，換膠又唔洗怕斷頭

多數都唔會mon住個post
又或者好多時已經有個好叻嘅人答咗

奉勸一句
某巴打既回復信一成好喇
一路好走

當思想上唔容許有其他意見
其實喺無咩討論空間

e3000的確係比就咁買條線吸引，但奈何只有3.5mm, 我諗巴打應該係用iphone x果d冇3.5plug既機黎，又或者巴打本身隻耳機好岩自己口味呢 e3000/e2000+lightning to 3.5mm plug的確都係一個好選擇

用緊ckr9ltd 買過spinfit覺得唔惦 想問下有咩耳膠啱佢既聲

緊緊於懷
我大概知道連登玩法係乜
有趣 可以試到好多野

Te04, 一隻耳機送兩條mmcx線，特價唔知仲有冇$399，不過冇耳掛

邊部?嚟緊都想買部fostex headphone amp

巴打佢應該想直用lightning唔想要3.5mm轉頭，睇佢決定啦

唔該晒咁多位巴打

Iphone直推acoustune hs1650點睇

有無ching試過將隻535改模？
因為個座接觸不良同個殻爛，所以諗住改模攞返嚟用
如果有人試過，有無話邊間有好評？

係咪得jaben有？
PW Audio嗰啲又點睇

邊到有得試呢隻

ckr9用緊原裝膠 spinfit唔係好好戴
試下type e/acoustune果隻？

星際三樓
其他鋪都可能有但唔知邊間有

Jaben同in-custom pro都有
PW我個人就不了

幾時都認同個句
推得到同推得好係兩回事

pw不了

本來想講acoustone果條8舊水但無耳掛

8樓有1551,1650,1670可以去比較下

價錢上個post報過唔記得左

最近入左1650
各方面都幾滿意
但隔音真係差d
邊隻膠隔音效果唔錯？
用緊final type e
但搭巴士都係會聽到人講野
耳棉試過係隔音d但d聲即刻降左一個level

AI，好唔開心，今日聽歌發現對耳筒大細聲。
6千幾蚊用得3年

今晚返去換線試下，希望係線壞唔係單元壞

香港人叫螺絲批，或者螺絲閪

要改頭

依家ue跟個條線出面應該冇人改頭改得掂

訂咗SR15

後日有得玩

其實我諗iPhone推就一定用唔盡隻1650，但係我諗點都有升級掛，唔想用dap，好唔方便

成日驚推唔好推唔盡 曬左隻耳機不如唔好買
點為之推得好 推得掂 個個人都唔同 因為依樣係個人感觀

以呢個諗法去諗嘅話 咁我隻1551唔洗入啦
明明4.4靚聲咁多 手機直推嘅話 入嚟做咩

推唔盡唔代表唔啱聽 依家手機推著先 遲啲入player咪更加有驚喜

4.4 齋諗都流口水

唔明我講咩就算啦

師兄做咩唔買1650？

我明 係講緊樓上驚推唔郁個位巴打個諗法姐
定係我自膠

等唔切 視聽一個月前入左

咁不如你揀隻用iphone聽出黎最岩聽既果隻啦 咁就一定係推得好。人地推成點係人地既事，你用咩推就用咩野黎決擇。自己鐘意1650咪淨係用iphone黎試囉，

成日都有班人覺得用電話聽點得架 點會推得好啊
但實際上電話onload個情況係唔差 甚至比某某牌子既播放器好 咁電話係咪真係咁差呢？
我既意思其實好簡單 唔好盲目地去追求
玩器材唔會有完既一日
最緊要係知自己套系統想點玩 咩組合會係最岩你自己 玩出自己既小天地 但最重要係唔好扮識野 要虛心學習

Acoustune aet16同aet08 有咩分別 用開spinfit
邊到有得試

唔否認有耳機用電話真係推得唔好聽，但你諗得用電話做source, 自然就會用電話試，推得唔好聽自然就會放低試其他試到夾自己source 又岩口味既。所以電話推其實一d都唔會失禮 強行揀左自己音源唔夾既野先係失禮。貴有貴玩平有平玩

aet16幼管

屌 訂完SR15先醒起要訂個套

A18T 夾咩線好

有無E5000耳機分享?

感謝 搵日去試試

點解個個都咁反感
Acoustone嗰條有次試1551試過
重得濟又粗得濟

睇完耳機盒
點解可以幾舊水一個耳機盒(雖然真係好靚)
我都係繼續用我啲平盒仔算

有無人知耳機孔接觸不良可以點搞
唔捨得部IPC
有時唔想日日都帶成套裝備出街直插3.5mm

賣街果條唔係1551果條

軟好撚柒多同埋粗D

你想分享D咩

係cwb或者mk sony

近排換過，好似要統一上mk Sony 同埋要打電話上去登記先

早兩個月直接上can walk-in 換 唔知係咪改左

要登記 仲諗住就咁上去就得

我仲用緊shure個耳機袋算
雖然已經冇用shure耳機

我十日前去換就咁walk in無登記，佢會𠝹走盒上面塊barcode。

收工試下先 順便上去玩耳機

回覆，好似係

te04 你覺得真係好好聽咩？
我自己覺得好麻麻，唔算會推薦的…
不過可能口味問題吧

a4bl?

改模基本上都唔建議，因為一定會變咗聲，通常都係無辦法嘅時候先會考慮(例如傻仔高價入咗無得原廠改模嘅cm)

同埋改模都要一定嘅價錢，我覺得可以考慮吓買啲新野試吓

不過535假殼夠多，都應該有人可以換返假535殼俾你嘅

其實想三頻平衡又穩陣，搵返原裝線都得的

我覺得spinfit戴啲比較重身嘅iem都唔太好戴咁

電話插hd600都有聲出，算唔算推得到

iphone插LCD X

acoustone果隻我覺得舒服d
但屎pinfit插得入d

有無試其他機？

係鍾意4.4粗啲定長啲？

如果部player 係設計得好嘅，3.5都可以好好聲嘅

線呢啲一係買最貴最粗最出名，一係自己出去試吧
都無人知你口味，唔知你想佢有咩轉變，好難幫到手

咩係顯針

白色T-shirt都可以賣3000蚊啦
好簡單，因為有人肯買…

整咗ue 11 pro cm
唔知可以玩到幾耐

應該有人維修到架，維修店都係得個幾間吧

共享耳機

如果spinfit戴s size type e係咪一樣咁買就得 定係會有鋪頭耳膠比人試

aet08 s size 試過覺得好頂 所以應該買 type e 試下

係呀,見佢有balanced out 又唔係貴

原本巴打問300左右mmcx線，咁te04 $399兩條mmcx線仲送耳機真係超值
聲就見人見智，我純粹比iPhone iPad 睇片用

保養得好10年8年都得，ue好在維修算平，好似係

用緊咩耳機？

訂咗massdrop 既Sennheiser 58x, 4pinXLR線都未買

te04有送lightning-mmcx線咁好？

咁我覺得唔一定要玩平衡嘅

巴打佢重點應該係lightning頭，佢本身係已經有線，抵唔抵就當然見人見志啦

a4bl唔貴，當入門玩下都ok

利申有部a4bl插緊電腦做dac

夜巴好耐無見

好耐無見

對上次已經係年幾兩年前8樓見過你

巴打唔係不嬲覺得重bass就好聲架咩

勁共勁共 好撚好聽 勁共勁共

我睇你而家個名其實認唔出你係邊個

俾啲tips呀喂

用評

冇
用開AK
今次個斜moon好啱心水

黑磚個無線dap更新好似冇咩聲氣

好聲，難推，插zx300 4.4有驚喜

但我唔鍾意個帶法

怕一兩年又會比新野吸引升級

明白，最緊要用得開心

咁咪再整，人生入面無野係永恆嘅

畀隻12t深深吸引著 聽日就走去整

好撚貴啊

其實而家鋼仙女有無現貨 係某店訂左大半個月仲未到手 整CM好彩既可能都聽緊

有冇巴打用nuarl? 音質如何？聽人聲唔想太多bass 1k 左右有咩推介？

有冇爸打知SD5市價最平做到幾多?

11月好似係

effect條leonidas同crystal條duet double
各位巴打會簡邊條？

唔知有無old news
岩岩響R-Studio個page見到:
--------------------------------------------------------
《R’Studio推出播放器維修服務📣📣📣》
換2.5插座🔌記憶咭插座🔋電池
詳情請向我們PM查詢
--------------------------------------------------------
部300R 2.5插頭位有問題o既巴打可以去問問

想問問各位巴打，有邊隻耳膠係有埋filter

等隻ve等到就痴線

CM

駛唔駛訂呀 早個星期先見到有貨

唔係通街都係貨咩

佢唔係話限量但仲有得返貨係咩玩法

唔搵多兩間就訂抵佢等啦

插到實咗,但嗰2 pin針唔貼嗰耳機同埋好鬆
就好似幅圖咁
顯露咗少少針
攞咗去ect整
但諗緊之後仲買唔買jh好

邊間？

有無抽插過？

買乜都有，買服務就應該無

巴打試左?咩聲?

岩岩比彤少serve
買左e8 等差電就用佢

星際2樓紫色舖

你幾時做耳模？

7月中

無
長用2.5原廠線

試左次咋，聲就
比起SD4個bass量感多啲同下潛深啲
中頻都豐富左

用緊ZX2
心思思想換player..Sony幾時出黑磚後繼機

今年冇下年都實有

入左sr15
有冇話幾時更新有埋moov

完全唔知邊個黎

俾咗訂了？

其實唔一定關jh事嘅
始終無一個確實嘅鎖，可以戴同除個時會整鬆咗個插頭都未定

試埋pp8?

下年無後年都可能有

想問下聽JPOP，KPOP同女聲 1503 會唔會比較好？

曾經擁有過但放左，後悔中

同咩比？
我聽acoustune就1551最好聽

tg334

有無巴打試過1650？似唔似1551？

我覺得1551係好聽在bass厚厚地又唔遮中高頻嘅清
女聲一定無得比
如果鍾意pop嘅音樂感火車捐山窿都可能會嘅
兩隻都係好嘢

2個月啦， 應該就快。鋪頭講大約幾耐？

3個月 dma

想問下而家Beyerdynamic Xelento remote係未賣緊6xxx ?
旺角問咗兩間差好遠吓⋯一間8100

我就唔信接手嗰兩條友唔去remold
跟本冇可能fit. 有小小虛位d聲會有問題

但係好抵喎

似，算係升級版

等cm真係可以等到人都癲

Me too
等64等咗好耐

HP-A4

隔離無線headphone post 個樓主 佢喺電器舖度做

右邊耳無咗聲 拎去整大約幾錢到

買垃圾都抵？

所以話做生意嘅一定要上黎連登
呢度有無限商機
大把人排住隊想塞錢俾你

無保？
如果壞得勁有可能整唔返

係唔可以

即係佢誤導人，不良銷售手法

商品說明條例包唔包二手市場

無話佢犯香港法例嘅

原來冇得refit

一，問心個價錢係合理。二，你戴到係你好彩就算戴唔到價錢已經反映問題。三，唔俾refit就係唔俾refit間間廠都係咁，睇佢個款應該真係係唔知而唔係誤導

refit唔係間間廠都係咁
有啲可以第3者refit
睇你個款應該真係係唔知而唔係誤導

我都知可以搵第三者refit，第三者refit都計埋落去refit咁冇嘢好講啦，但俾著你買咁樣嘅二手價錢冇原廠refit你肯買咩？

所以就話睇你個款真係唔識
我係講緊有啲廠會做"原廠"幫第三者refit
唔係指搵非原廠refit

ok

不過我都好奇想知邊間比較知名嘅廠肯咁做

之前用海王星 不過跌左
黎緊想買番升級 聽開樂器多
3000$ 有咩推介

以我所記得就heir, noble, spiralears都有

spiral以前聽過有，原來依家仲係？

重係有呀

都係幾啱雜食？

偏紅的銅色線皮既線 最多幫你上d光油再包返個透明線皮

唔介意淺色d既 luminox 既 kilowatt
唔介意幼身同有彈性既 linum g2 super bax

出se6個陣改咗無了

Se6 好貴

係喎呢個改咗，唔該哂你

同其他廠比都還好嘅
如果有錢會想整
可惜無錢

咁貴就算啦
我依家都只係想訂隻5r多過6

2萬幾，同ve,je隻貴野差唔多，雖然都係貴嘅

還好，一多樂器就亂

係咪漢聲條aegis?

老味又改名

店員：我撚知咩

Fender ten 5 除左qc 有問題 仲有咩問題？

聲音唔好聽算唔算係問題

點樣唔好聽？

咁你覺得好聽就得啦

想買個轉插
係咪咩牌子都一樣

聽歌好似降左一個 key，高音唔明亮算唔算

呢個問題唔係係aurisonics時期已經有呢咩
就算俾fender收購完出fxa系列都係
可能係佢嗰「zero crossover」設計累事
有改善但唔完美，咁呢個價位點解都要揀佢？
牌子同外觀重要過調音？
咁當然有人鐘意佢嗰bass，唔可以話佢唔掂

利申：用過forte

見d評論員淨係識投訴平價耳機低頻炸耳，但至少呢d垃圾三頻都算完整。Ten 呢幾隻野好似比d聽力衰退既廢老聽咁，無左段高音，d評論員聽完可以當無野，好留手下，難到賣過萬唔敢插 !?

noble 冇得再咁做啦

就算仙女高音刺，中低頻都叫做合乎價位
睇吓你垃圾fender ，學藝不精，癡大大嗰'F'字嘜頭，上吓啲新顏色就算 ，調音講好聽啲就叫低頻下潛深、強而有力、厚聲耐聽、追求音樂感...直接講就係得bass，中高頻缺失，零細節，濛（總括大部分fxa系列）
仲要唔計佢之前啲qc（壞插座、起泡...），made in 邊到話
整體水準超出垃圾級

仲要請埋啲打手

原本想買Sony 1000xm2
但今日好似出左xm3,但貴成8舊水
唔知點揀好

搵到舊版咪買舊版囉
新版個配戴感會好d同輕d
降噪就差唔多

Fender?佢出既樂器連初學者都唔會揀，大家自己諗下

你當人地真係唔識聽咩
有時唔想換咁麻煩咪話聽唔出分別使走你

呢度係咪得我一個覺得SD4落電話都好好聽

滿足到好事嚟
個人覺得inear聲太貼耳唔噤聽

一起身見到massdrop 個esp95x就衝左

出咗幾十年都仲要咁貴
仲要寄嚟寄去冇保障

你唔屌埋太古城

正諗住搵過對手機直推都好既耳機

試過pp8未先

聽開Alternative rock & pop rock, Hip-hop,同埋女聲J-pop。 5000樓下嘅有咩推介?

新手請問 4絞 同 8絞 線
主要分別在於咩？

8絞會唔會難推啲？

呢對手機直推唔知會點呢

引用返某位高人講嘅嘢啫
詳情追下po

手機推咁浪費

同一款線計，會難推啲
分別在於聲音會唔同，通常細節會多左，改變更明顯，最好親自試曬兩條

唔好直接買高絞數，都要睇番你嘅耳機食唔食到咁大訊息量，player又推唔推得到

巴打感謝你回覆

因為我只是新手

請問sr15 綠仙 是否能應付？
是否要進一步升級？

我會現場試聽下再決定

答唔到你，除非真係聽過
不如你講左你想試果條係咩線先，睇下其他巴打有冇聽過

有冇巴打知fd01同咩後台夾?
用緊iphone聽想升級 鍾意ref向
用開moov既話買player聽會唔會嘥左?
試過r6覺得聲太暖
試過iphone+mojo 聲ok但底燥聲
我case都係搵個合適既amp?

冇budget?
試下dx150同x7mkii

越平越好 唔過4千

Dx150 我幾個月前買一手大約3千7~8到

150好野 我都用緊
暖聲 有moov 不過我用用下都係rip碟

我就係唔鐘意暖聲
想keep住隻耳機既style

反而我覺得尖聲 玩左一個月到放左

M9 見街未

小弟想問下ak70 mkII 既 qc係咪真係咁差

部野唔太暖 推力都大 可以試試先

pp8無試太耐唔清楚

好

不過要試埋接唔接受到轉唔同格式既歌會啪啪聲 （唔知而家仲係唔係）
串流應該冇呢個問題掛

差唔多價位 你地推薦邊隻

冇得你揀 你點解覺得仲有得選擇

仲有無其他？

m9

有冇鋼仙用家
我配手機note8聽歌 用半格至1格正唔正常
唔想咁易推有冇方法

不過講真覺得隻耳機好似幾廢下
同我手機原廠送akg耳機好似冇乜分別
送嗰嗰耳機一般開到3~4格 正常

黎緊諗住試zx300 玩4.4mm 睇下隻鋼仙有冇好轉

巴打二手zx300 有無興趣

成日聽啲動圈耳機都覺得好似有嘢壓住啲聲咁
試過用唔同DAP推都唔係好大改善
其實係咩原因?
好似之前試隻AIR同AIR2
插隻黑磚試都唔係好好
就普通3.5線啫
定係耳機同DAP唔夾?

邊到仲有得買E3000耳機?

周街都有

有無明確既地方，我搵唔到

dma 熊仔 亦軒 英京 M&M apex 右店 旺角站 HMV 豐澤

對上兩款係用moxpad 同 bonnaire 支那牌子
budge around 200 宜家有咩推介？

黑磚夾好多圈都唔好力咁款
搵部好力啲既dap會有改善
當然睇返你本身隻圈係咪真係高頻有問題先

黑磚3.5太細力啦

本身人地都強項都唔係推動圈......

淘寶 monk plus/monk lite

有冇巴絲有興趣夾份？

tg:

小弟最近手賤入左隻鋼仙，想順便入手埋dap，因為頂唔順手機底噪

想教一下巴打們有冇4-8k有串流apps(Tidal,spotify)既dap推薦，小弟雜食但聽女聲同J rock比較多
有諗過ak70 mkii, dp-x1a同dx150，希望大家比小小意見（底噪小，qc，聲音取向等等）

r6 pro

唔該巴打 想問下邊度有得試

黑磚用家 想入1650cu 條線換4.4夠唔夠做？

唔知你同咩耳機對比，我用細黑+膽擴+1650原線改4.4好夠做

用緊n30 想換北極星
想問有冇啲cm係似北極星
bass又ok 橫向音場又ok

用緊a7諗住放左佢就換 放唔出

Ak70ii 冇串流

謝指點

都算有個半殘tidal app，冇得offline

冇得offline聽咁垃圾

幾十蚊？

Se100 sp1000下個月frimware更新後可玩串流

如果唔一定要串流apps巴打們推介用4.4定2.5既dap？

我自己覺得4.4 好過2.5 , 2.5太易彎

梗係4.4

想問下zx300 同黑磚究竟差幾多

細黑好似37xx
黑就好似77xx左右
唔記得

放條 campfire jupiter 4單
少用 99%new 配件全新 仲有7個月保，有性趣tg我

唔係問價 想問質素（聲音、推力

未試過黑磚

睇啲爸打話ZX300個4.4都有黑磚7～8成功力咁，3.5就A45水平？

咁黑磚 多謝各位巴打比意見

去試真佢，掂就入手

有機會我都想試

但好似sony 話 zx300 人聲係會比wm1a好 因為用左新焊料

黑我聽人聲真係後左啲，不過音樂感好強
細黑無試4.4, 所以俾唔到意見

同埋我諗zx300 主要既定位都係聽流行歌多 所以突出人聲 而且音場無咁大 但有D包圍咁

ZX300 初開聲係普普通通, 但過百粒鐘會聽到好大變化, 音樂細節, 聲音圓滑度都係越煲越有 聽過 4.4, 你會發覺平衡上會相對較為自然. 2.5分離度或者會好dd, 但聲音無咁自然. ZX300 既 4.4 質素算中上, 對比 AK 果批潮人價 fashion 機, 完全係良心價

2 pin用得耐/插得多係有機會出問題

btw 如果買高階既jh係用獨家4針插，應該係市面上最穩陣既插頭之一 不過換線好貴同埋選擇冇咁多

隻灰黃鸝cm壞尻咗右邊
想整隻cm20k內
聽live多 jrock之類 有冇推介
樂器人聲都鐘意
就出去試

Qdc VX VE6x1

係呀
佢好似有啲貴啲都係200蚊樓下不過冇試過 monk訓覺仲好舒服添
定係你想加多少少系列？如果唔係都唔知有咩可以推薦

有掛, 應該有, 好似係

聽耐啲,有錢先再諗
感謝巴打解答

好少鋪有耳掛賣

其實有乜用

戴得穩陣啲
之前買咗ie80s
但嗰原廠耳掛成日甩出嚟又戴唔穩
所以咪買嗰新耳掛

3000筆直左右用一體機好定分開買AMP同DAC

求推介乜都想試下

sony新隻降噪耳牛好似幾正
但係player唔支援aptX HD同LDAC
電話反而得

想問下邊到有得賣水黃鸝?
另外想問埋洗唔洗換線?
有冇線推介? 最好可以直接iphone

早幾日試左acoustune hs1551，覺得音樂感有啲重，聽起上黎唔夠清。
1503就好清晰，但係冇乜bass，同埋高頻有啲刺耳。
JH Trifi就好普通
想問下4000左右仲有冇其他選擇？有冇巴打聽過1650同1670知道比起15XX系列有冇改善？

原線比較雞，用灰黃鸝條原線都可以有提升

有冇巴打有用Hiby R3?

個Tidal係咪廢廢地？

有冇直接iphone 既線推介?

個人聽感，1650比1551嘅三頻都清晰咗，音場大咗同圓咗
比錢個吓肉赤咗

冇...小弟唔用iPhone

係amazon買咗隻ath e40，應該聽日到，唔知啱唔啱自己嗰味，有啲期待

1650&1670個細節多返d，將1551同1503個優點放大左，算係兩隻個升級版
4k可以試下z5 dk3001 sage

有無ching都訂左QDC vx

唉屌佢老母 住的士漏撚左部新買既zx300同綠仙
買撚左一個月唔夠 一落車就有對情侶上車
即call去的士台報失 想問報警有冇用？

第一時間就報啦
上連登

緊係報哂先上黎啦
但我用左網上報警 唔知有冇用

直接去差館好啲

你試左唔啱口味？

RIP

其實如果用iPhone 聽歌買個貴耳機係咪哂左
利申：新手

想問下如果準備會入手zx300，用緊E4000，之後會過多一兩個月會升級耳機，我應該買條4.4線，定改E4000條線做4.4呀？
如果買線有咩推介呢？
budget係1000-1500，最盡2000(窮人 )
改頭就邊到改，同埋幾錢左右
對線唔太大認識
利申：新手

應該唔會諗換線啦
1.e4000原線有番咁上下
2.換線不如儲錢換耳機

唔該曬
但係如果想用zx300個4.4，想問下有咩方法呢
原線換頭？

邊到有得試 heir audio 4ais

Acoustune 嗰條幾抵玩

都唔好抱太大希望啦

咁就皮幾嘢

係鋪試過用 ZX300 3.5 high gain 直推 e4000 真係唔夠力, 人聲好後 如你唸住好快升級耳機, 咁不如入條平價線玩住先, ssp 麥記後面有間賣線好平, 兩舊水16芯平衡線又有幾款可以揀, 4.4 mmcx 又唔駛加錢. 試左先落單, 質素好過我之前買成萬yen果條雷切改. 不過麻煩係無現貨, 要訂貨等成個禮拜.

唔該曬
我都諗住升級耳機，不過諗住遲多一兩個月先
諗住遲d出去試仙女同Xelento
果陣就買埋4.4線
因為今個月未夠錢買到耳機，就買左dap先

想請教
因為換左iPhone X
想買個耳擴 推shure 535 / fender FXA6
以下邊款最好
Fiio btr3
Fiio q1 mark II
AK xb10

原先想買 btr3 可惜 唔支援2.5mm
求推薦！

想問Jabra elite 65t點樣連兩個device
連左iphone連唔到apple watch
要iPhone forgot device先連到apple watch

新手報到

none of the above

zx300 黑磚遲下更新個software 就可以當藍牙耳擴

啱啱睇到巴打們話恆源on9調音
月頭仲係lear到整左對cm5單元添
係咪中左伏

不過都想問下 我想買個player聽歌 用個對cm
巴打們有冇咩牌子係推薦？
之前用過fiio x1 冇乜經驗
聽開band sound多 價錢都想盡可能抵屌啲

Sony A45

walkman? 正嘅？

唔正就唔會推介俾你啦

邊度仲有xelento試？

唔知 都係出到去睇下有咩試
呢d都係睇post睇返黎

有冇得試聽？我上網睇個個係咪姐係nw a45

黑磚配1650CU音場寬得嚟FEEL到係圍住自己嘅、人聲近又唔算貼耳幾舒服

就係鼓聲好似大大力落又快快脆冇咗
搞到有啲怪

一開始有諗住買fiio x5
但我都唔知邊啲好

想問下仙女座而家市價大約幾錢？

6xxx$

我賣木星 98%新 配件全新
4000$ 仲有7個月保
Tg

有沒巴打試過MH334sr？同MH334有咩分別？

想問下平時聽流行曲同acg多，手機直推
應該揀海王星定ue900s
因為我到無地方有得試
所以只好博一博直接買
定係1.5k-2k有更好選擇
唔該

LS200

熊仔唔係都好似有咩

唉屌 啱啱警署打黎話個司機無執到
好撚頹

會展訂隻n8仲未有得拎

慘

有冇巴打試過acoustune 條4.4mm 8芯渡銀線
本身用緊1551+zw300
換條線想人聲清番少少但又驚會太尖
或者$2000內嘅話巴打們有冇其他推介

原廠自己出返應該會夾到既

n3ap

鐵三角fans
如果三千內有咩耳機可以雜食

ls300

ckr100
mdr7

想買bose qc35 ii 行貨，見到市價around$2880
但有間叫明日科技做緊$2670，想知有無伏

+1
巴打諗住夾咩線？

小弟新手 唔係好熟啲線材
可能會試金銀銅混合嗰類

鋼仙 同 note8 送 AKG 點會無分別呀？

我都係用 note8

鋼仙同送既AKG冇分別 會唔會太誇張
木耳得滯？

點睇kz as10

咁邊部可以推圈會好啲?
(查實我個人麻麻地圈~不過試開就乜都試下)

歌嘅問題？但點都唔會話兩對差唔多喎

隻akg好聽過鋼仙

有無人耳機展訂ve已經有得拎

kz過隔離淘仔台追po會好d

夜佬開po要留名

中秋節快樂

中秋節快樂
好耐無入po

呢排得閒打發時間睇返連登，btw r2r2k玩咗未？d記終於到貨

鋼仙係咪要控制力好強嘅player先推得靚...

利申 鋼仙+alo ref8 4.4+ar m200

可能係清貨價，但咪用QC35啦，同一價位WH-1000X仲好，係熱左少少

因為試過兩款，覺得bose戴上嚟舒服啲（之後上網睇review都係咁講）
雖然我知音質touchpad design都係sony好啲，但我覺得出街戴得耐舒服更加緊要
不過都會等埋m3先決定
thanks巴打

開咗新post